楊潔篪與蓬佩奧通電話 稱願與美方開展抗疫合作

中央政治局委員、中央外事辦主任楊潔篪，應約與美國國務卿蓬佩奧通電話。楊潔篪指，自上月27日國家主席習近平與美國總統特朗普通話以來，中美雙方就抗疫問題保持了密切溝通，下一步，中方願繼續與美方分享疫情防控信息及經驗，開展抗疫合作，同時落實二十國集團領導人特別峰會的共識，保障全球供應鏈穩定，促進全球經濟金融穩定。他希望美方與中方相向而行，聚焦合作，排除干擾，推動中美關係沿正確軌道向前發展。

蓬佩奧表示，疫情是國際社會面臨的共同挑戰，美方願與中方一起加強雙方抗疫合作，繼續就美中關係的發展保持溝通協調。

15.04.2020 22:44

呢條友唔夠賤狼，等比雜種犬決

傾乜冇人知,以上個啲擺明廢話
但個疫情,侵明顯就係信左啲傳統友好嘅私人渠道就奶左嘢囉